如果港女難度100，咁深圳女難度幾多？

200

$300

正經

木錄大王

本地深圳女 依家個個都過千萬身家啦

想返d skillful 既comment 都冇

100係因為你窮

哦

有香港身分證前:0
後:100%帽

$50 環做+口爆

咁咪日日有女屌？

你估20年前？
而家得啲村姑貪香港身份證

有一線城市戶籍既 根本唔稀罕香港身份證

U sure?

如果住村, 應該唔會稀罕

人地每年比幾十萬,又送樓等等

我fd 深圳本地人條村一年分紅幾十萬

咁少?我識既300個一年

咪係，有村户藉嘅唔會想要你張身分證，
我公司有個同事老婆又係大陸嘅，佢話佢老婆本身社保同分錢已經好過香港，所以佢冇要身分證亦冇申請單程證，因為要放棄户藉同社保。寧願間中落黎玩下仲好。

有大陸身分證都會抄你家